03年出廠既alhambra 7P仲有冇得放出去

細佬屋企有部Alhambra 7P想放出去
但03年出廠而加仲放唔放到出去
有冇大概個市既價錢

推